<?xml version="1.0"?>
<rdf:RDF xmlns="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones"
     xml:base="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones"
     xmlns:owl="http://www.w3.org/2002/07/owl#"
     xmlns:rdf="http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#"
     xmlns:res="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones/"
     xmlns:xml="http://www.w3.org/XML/1998/namespace"
     xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#"
     xmlns:foaf="http://xmlns.com/foaf/0.1/"
     xmlns:rdfs="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#"
     xmlns:resvocab="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#">
    <owl:Ontology rdf:about="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones"/>
    


    <!-- 
    ///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
    //
    // Object Properties
    //
    ///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
     -->

    


    <!-- http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#accionInvolucrados -->

    <owl:ObjectProperty rdf:about="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#accionInvolucrados">
        <rdfs:subPropertyOf rdf:resource="http://www.w3.org/2002/07/owl#topObjectProperty"/>
        <rdfs:domain rdf:resource="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Accion"/>
        <rdfs:range rdf:resource="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Entidad"/>
        <rdfs:comment>Relaciona una acción con las personas u organizaciones afectadas por esta</rdfs:comment>
    </owl:ObjectProperty>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#asistente -->

    <owl:ObjectProperty rdf:about="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#asistente">
        <rdfs:subPropertyOf rdf:resource="http://www.w3.org/2002/07/owl#topObjectProperty"/>
        <rdfs:domain rdf:resource="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Repartido"/>
        <rdfs:range rdf:resource="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Persona"/>
        <rdfs:comment>Relaciona un Repartido con las Personas que asistieron a la sesión correspondiente. Se divide en subpropiedades de acuerdo al Orden por el que se asistió.</rdfs:comment>
    </owl:ObjectProperty>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#asistenteDecano -->

    <owl:ObjectProperty rdf:about="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#asistenteDecano">
        <rdfs:subPropertyOf rdf:resource="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#asistente"/>
        <rdfs:domain rdf:resource="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Repartido"/>
        <rdfs:range rdf:resource="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Persona"/>
        <rdfs:comment>Relaciona un Repartido con la Persona que asistió como Decano (o Decano Suplente) a la sesión correspondiente .</rdfs:comment>
    </owl:ObjectProperty>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#asistenteDocentes -->

    <owl:ObjectProperty rdf:about="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#asistenteDocentes">
        <rdfs:subPropertyOf rdf:resource="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#asistente"/>
        <rdfs:domain rdf:resource="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Repartido"/>
        <rdfs:range rdf:resource="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Persona"/>
        <rdfs:comment>Relaciona un Repartido con las Personas que asistieron a la sesión correspondiente por el Orden Docentes.</rdfs:comment>
    </owl:ObjectProperty>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#asistenteEgresados -->

    <owl:ObjectProperty rdf:about="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#asistenteEgresados">
        <rdfs:subPropertyOf rdf:resource="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#asistente"/>
        <rdfs:domain rdf:resource="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Repartido"/>
        <rdfs:range rdf:resource="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Persona"/>
        <rdfs:comment>Relaciona un Repartido con las Personas que asistieron a la sesión correspondiente por el Orden Egresados.</rdfs:comment>
    </owl:ObjectProperty>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#asistenteEstudiantil -->

    <owl:ObjectProperty rdf:about="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#asistenteEstudiantil">
        <rdfs:subPropertyOf rdf:resource="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#asistente"/>
        <rdfs:domain rdf:resource="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Repartido"/>
        <rdfs:range rdf:resource="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Persona"/>
        <rdfs:comment>Relaciona un Repartido con las Personas que asistieron a la sesión correspondiente por el Orden Estudiantil.</rdfs:comment>
    </owl:ObjectProperty>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#esParteDe -->

    <owl:ObjectProperty rdf:about="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#esParteDe">
        <rdfs:subPropertyOf rdf:resource="http://www.w3.org/2002/07/owl#topObjectProperty"/>
        <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2002/07/owl#TransitiveProperty"/>
        <rdfs:domain rdf:resource="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Organizacion"/>
        <rdfs:range rdf:resource="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Organizacion"/>
        <rdfs:comment>Relaciona una Organización con otra de la que forma parte (por ejemplo, un Instituto con la Facultad correspondiente, o una Facultad con la Universidad).</rdfs:comment>
    </owl:ObjectProperty>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#repartidoInvolucrados -->

    <owl:ObjectProperty rdf:about="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#repartidoInvolucrados">
        <owl:propertyChainAxiom rdf:parseType="Collection">
            <rdf:Description rdf:about="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#repartidoResolucion"/>
            <rdf:Description rdf:about="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#resolucionAcciones"/>
            <rdf:Description rdf:about="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#accionInvolucrados"/>
        </owl:propertyChainAxiom>
        <rdfs:comment>Relaciona un repartido con todas las personas afectadas por las acciones determinadas en las resoluciones de ese repartido.</rdfs:comment>
    </owl:ObjectProperty>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#repartidoResolucion -->

    <owl:ObjectProperty rdf:about="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#repartidoResolucion">
        <rdfs:subPropertyOf rdf:resource="http://www.w3.org/2002/07/owl#topObjectProperty"/>
        <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2002/07/owl#InverseFunctionalProperty"/>
        <rdfs:domain rdf:resource="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Repartido"/>
        <rdfs:range rdf:resource="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Resolucion"/>
        <rdfs:comment>Se relaciona un Repartido con las Resoluciones adoptadas en la sesión correspondiente.</rdfs:comment>
    </owl:ObjectProperty>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#resolucionAcciones -->

    <owl:ObjectProperty rdf:about="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#resolucionAcciones">
        <rdfs:subPropertyOf rdf:resource="http://www.w3.org/2002/07/owl#topObjectProperty"/>
        <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2002/07/owl#InverseFunctionalProperty"/>
        <rdfs:domain rdf:resource="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Resolucion"/>
        <rdfs:range rdf:resource="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Accion"/>
        <rdfs:comment>Se relaciona una resolución con las acciones que se desprenden de esta.</rdfs:comment>
    </owl:ObjectProperty>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#resolucionDocumentos -->

    <owl:ObjectProperty rdf:about="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#resolucionDocumentos">
        <rdfs:subPropertyOf rdf:resource="http://www.w3.org/2002/07/owl#topObjectProperty"/>
        <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2002/07/owl#InverseFunctionalProperty"/>
        <rdfs:domain rdf:resource="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Resolucion"/>
        <rdfs:range rdf:resource="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Documento"/>
        <rdfs:comment>Relaciona una Resolución con los Documentos (antecedentes) que se tuvieron en consideración al tratar el tema.</rdfs:comment>
    </owl:ObjectProperty>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#resolucionExpediente -->

    <owl:ObjectProperty rdf:about="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#resolucionExpediente">
        <rdfs:subPropertyOf rdf:resource="http://www.w3.org/2002/07/owl#topObjectProperty"/>
        <rdfs:domain rdf:resource="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Resolucion"/>
        <rdfs:range rdf:resource="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Expediente"/>
        <rdfs:comment>Relaciona una Resolución con cada expediente relacionado, si corresponde.</rdfs:comment>
    </owl:ObjectProperty>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#resolucionSolicitante -->

    <owl:ObjectProperty rdf:about="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#resolucionSolicitante">
        <rdfs:subPropertyOf rdf:resource="http://www.w3.org/2002/07/owl#topObjectProperty"/>
        <rdfs:domain rdf:resource="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Resolucion"/>
        <rdfs:range rdf:resource="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Entidad"/>
        <rdfs:comment>Relaciona una Resolución con la Persona u Organización que solicitaron o motivaron el tratamiento del tema en el Consejo.</rdfs:comment>
    </owl:ObjectProperty>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#tieneAutor -->

    <owl:ObjectProperty rdf:about="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#tieneAutor">
        <rdfs:subPropertyOf rdf:resource="http://www.w3.org/2002/07/owl#topObjectProperty"/>
        <rdfs:domain rdf:resource="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Documento"/>
        <rdfs:range rdf:resource="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Entidad"/>
        <rdfs:comment>Se relaciona un Documento (antecedente) con la Persona u Organización considerados autores del mismo. Si un Documento es de tipo Solicitud, el autor será quien realizó la solicitud; si es un Informe se tratará de quien redactó/presentó dicho informe; para el caso de Normativa no corresponde indicar un autor.</rdfs:comment>
    </owl:ObjectProperty>
    


    <!-- 
    ///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
    //
    // Data properties
    //
    ///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
     -->

    


    <!-- http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#cantAsistentesSesion -->

    <owl:DatatypeProperty rdf:about="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#cantAsistentesSesion">
        <rdfs:subPropertyOf rdf:resource="http://www.w3.org/2002/07/owl#topDataProperty"/>
        <rdfs:domain rdf:resource="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Repartido"/>
        <rdfs:range rdf:resource="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer"/>
        <rdfs:label>Cantidad de asistentes a la Sesión</rdfs:label>
    </owl:DatatypeProperty>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#cantVotosResolucion -->

    <owl:DatatypeProperty rdf:about="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#cantVotosResolucion">
        <rdfs:subPropertyOf rdf:resource="http://www.w3.org/2002/07/owl#topDataProperty"/>
        <rdfs:domain rdf:resource="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Resolucion"/>
        <rdfs:range rdf:resource="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer"/>
        <rdfs:label>Cantidad de votos de la resolución</rdfs:label>
    </owl:DatatypeProperty>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#descripcionAccion -->

    <owl:DatatypeProperty rdf:about="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#descripcionAccion">
        <rdfs:subPropertyOf rdf:resource="http://www.w3.org/2002/07/owl#topDataProperty"/>
        <rdfs:domain rdf:resource="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Accion"/>
        <rdfs:range rdf:resource="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#string"/>
        <rdfs:comment>Texto completo que describe la acción.</rdfs:comment>
        <rdfs:label>Descripción de la acción</rdfs:label>
    </owl:DatatypeProperty>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#fecha -->

    <owl:DatatypeProperty rdf:about="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#fecha">
        <rdfs:subPropertyOf rdf:resource="http://www.w3.org/2002/07/owl#topDataProperty"/>
        <rdfs:range rdf:resource="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#dateTime"/>
        <rdfs:label>Fecha</rdfs:label>
    </owl:DatatypeProperty>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#infoSesion -->

    <owl:DatatypeProperty rdf:about="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#infoSesion">
        <rdfs:subPropertyOf rdf:resource="http://www.w3.org/2002/07/owl#topDataProperty"/>
        <rdfs:domain rdf:resource="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Repartido"/>
        <rdfs:range rdf:resource="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#string"/>
        <rdfs:comment>Indica si es una sesión Ordinaria o Extraordinaria.</rdfs:comment>
        <rdfs:label>Información de la Sesión</rdfs:label>
    </owl:DatatypeProperty>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#nombre -->

    <owl:DatatypeProperty rdf:about="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#nombre">
        <rdfs:subPropertyOf rdf:resource="http://www.w3.org/2002/07/owl#topDataProperty"/>
        <rdfs:range rdf:resource="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#string"/>
        <rdfs:label>Nombre</rdfs:label>
    </owl:DatatypeProperty>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#nroExpediente -->

    <owl:DatatypeProperty rdf:about="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#nroExpediente">
        <rdfs:subPropertyOf rdf:resource="http://www.w3.org/2002/07/owl#topDataProperty"/>
        <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2002/07/owl#FunctionalProperty"/>
        <rdfs:domain rdf:resource="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Expediente"/>
        <rdfs:range rdf:resource="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#string"/>
        <rdfs:comment>Número identificatorio del expediente. Permite localizar el expediente en Expe.</rdfs:comment>
        <rdfs:label>Nro. de Expediente</rdfs:label>
    </owl:DatatypeProperty>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#nroRepartido -->

    <owl:DatatypeProperty rdf:about="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#nroRepartido">
        <rdfs:subPropertyOf rdf:resource="http://www.w3.org/2002/07/owl#topDataProperty"/>
        <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2002/07/owl#FunctionalProperty"/>
        <rdfs:domain rdf:resource="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Repartido"/>
        <rdfs:range rdf:resource="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#string"/>
        <rdfs:label>Nro. del repartido</rdfs:label>
    </owl:DatatypeProperty>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#nroResolucion -->

    <owl:DatatypeProperty rdf:about="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#nroResolucion">
        <rdfs:subPropertyOf rdf:resource="http://www.w3.org/2002/07/owl#topDataProperty"/>
        <rdfs:domain rdf:resource="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Resolucion"/>
        <rdfs:range rdf:resource="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#string"/>
        <rdfs:label>Nro. de la Resolución</rdfs:label>
    </owl:DatatypeProperty>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#temaDocumento -->

    <owl:DatatypeProperty rdf:about="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#temaDocumento">
        <rdfs:subPropertyOf rdf:resource="http://www.w3.org/2002/07/owl#topDataProperty"/>
        <rdfs:domain rdf:resource="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Documento"/>
        <rdfs:range rdf:resource="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#string"/>
        <rdfs:comment>Descripción del tema que trata el documento/antecedente. En caso de tratarse de un documento físico (tipo Informe, por ejemplo)  puede indicarse el título del mismo.</rdfs:comment>
        <rdfs:label>Tema del documento.</rdfs:label>
    </owl:DatatypeProperty>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#tipoDocumento -->

    <owl:DatatypeProperty rdf:about="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#tipoDocumento">
        <rdfs:subPropertyOf rdf:resource="http://www.w3.org/2002/07/owl#topDataProperty"/>
        <rdfs:domain rdf:resource="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Documento"/>
        <rdfs:range rdf:resource="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#string"/>
        <rdfs:comment>Indica el tipo de antecedente de qué se trata. Ejemplos de posibles valores: solicitud, informe, actuación, normativa, asesoramiento, etc.</rdfs:comment>
        <rdfs:label>Tipo de Antecedente</rdfs:label>
    </owl:DatatypeProperty>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#tipoOrganizacion -->

    <owl:DatatypeProperty rdf:about="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#tipoOrganizacion">
        <rdfs:subPropertyOf rdf:resource="http://www.w3.org/2002/07/owl#topDataProperty"/>
        <rdfs:domain rdf:resource="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Organizacion"/>
        <rdfs:range rdf:resource="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#string"/>
        <rdfs:comment>Indica qué tipo de Organización es. Por ejemplo: Universidad, Facultad, Instituto, Comisión, etc.</rdfs:comment>
        <rdfs:label>Tipo de Organización</rdfs:label>
    </owl:DatatypeProperty>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#uriExpediente -->

    <owl:DatatypeProperty rdf:about="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#uriExpediente">
        <rdfs:domain rdf:resource="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Expediente"/>
        <rdfs:range rdf:resource="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#string"/>
        <rdfs:comment>Uri de la página donde están los datos del Expediente. Típicamente será una página del sitio http://ee-web.seciu.edu.uy/</rdfs:comment>
        <rdfs:label>Uri del expediente</rdfs:label>
    </owl:DatatypeProperty>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#urlPagRepartido -->

    <owl:DatatypeProperty rdf:about="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#urlPagRepartido">
        <rdfs:subPropertyOf rdf:resource="http://www.w3.org/2002/07/owl#topDataProperty"/>
        <rdfs:domain rdf:resource="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Repartido"/>
        <rdfs:range rdf:resource="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#string"/>
        <rdfs:comment>Url de la página del sitio expe.edu.uy donde se describe el repartido</rdfs:comment>
        <rdfs:label>Url página del Repartido</rdfs:label>
    </owl:DatatypeProperty>
    


    <!-- 
    ///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
    //
    // Classes
    //
    ///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
     -->

    


    <!-- http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Accion -->

    <owl:Class rdf:about="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Accion">
        <rdfs:comment>Conjunto de acciones que se determina realizar en una resolución. Es un dato de interés la relación entre cada acción  y las personas u organizaciones afectadas por esta.</rdfs:comment>
        <rdfs:label>Acción</rdfs:label>
    </owl:Class>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Documento -->

    <owl:Class rdf:about="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Documento">
        <rdfs:comment>Los antecedentes de una resolución son representados como Documentos generados por una Organización o una Persona. Las propiedades de un Documento permiten indicar quien es el autor del mismo, que tipo de documento es (solicitud, informe, actuación, normativa, etc), y el tema o descripción.</rdfs:comment>
        <rdfs:label>Documento (antecedente)</rdfs:label>
    </owl:Class>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Entidad -->

    <owl:Class rdf:about="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Entidad">
        <owl:equivalentClass>
            <owl:Class>
                <owl:unionOf rdf:parseType="Collection">
                    <rdf:Description rdf:about="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Organizacion"/>
                    <rdf:Description rdf:about="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Persona"/>
                </owl:unionOf>
            </owl:Class>
        </owl:equivalentClass>
    </owl:Class>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Expediente -->

    <owl:Class rdf:about="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Expediente">
        <rdfs:comment>Es el conjunto de Expedientes asociados a alguna resolución. Cada expediente se identifica por su número y puede indicarse la url de la página para consultar su contenido. En general una resolución está asociada a uno o dos expedientes. Hay casos en que la resolución no refiere a un expediente.</rdfs:comment>
        <rdfs:label>Expediente</rdfs:label>
    </owl:Class>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Organizacion -->

    <owl:Class rdf:about="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Organizacion">
        <owl:disjointWith rdf:resource="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Persona"/>
        <rdfs:comment>Son las organizaciones (Universidades, Institutos, Comisiones, etc) que participan en una resolución, ya sea como solicitantes o como involucrados. De las organizaciones interesa conocer la estructura jerárquica entre ellas que se define mediante la propiedad esParteDe.</rdfs:comment>
        <rdfs:label>Organización</rdfs:label>
    </owl:Class>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Persona -->

    <owl:Class rdf:about="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Persona">
        <rdfs:comment>El conjunto de personas mencionadas en un repartido o resolución. Pueden ser asistentes a la reunión del Consejo, solicitantes de una resolución, autores de un documento de antecedente, o involucrados en una acción.</rdfs:comment>
        <rdfs:label>Persona</rdfs:label>
    </owl:Class>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Repartido -->

    <owl:Class rdf:about="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Repartido">
        <rdfs:comment>Conjunto de los Repartidos. Cada repartido se corresponde con una sesión del Consejo, y está asociado a las resoluciones que se toman en dicha sesión. Interesa conocer quienes asisitieron a la reunión.</rdfs:comment>
        <rdfs:label>Repartido</rdfs:label>
    </owl:Class>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Resolucion -->

    <owl:Class rdf:about="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Resolucion">
        <rdfs:comment>Conjunto de las Resoluciones adoptadas en las sesiones del Consejo (Repartidos). Una resolución está asociada al repartido/sesión donde se originó. Cada resolución se describe por: quien la solicitó (Organismo o Persona), qué antecedentes (Documentos) se tuvieron en cuenta y qué acciones se decidieron.</rdfs:comment>
        <rdfs:label>Resolución</rdfs:label>
    </owl:Class>
    


    <!-- 
    ///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
    //
    // Individuals
    //
    ///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
     -->

    


    <!-- http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones/OrgComConvenios -->

    <owl:NamedIndividual rdf:about="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones/OrgComConvenios">
        <rdf:type rdf:resource="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Organizacion"/>
        <resvocab:esParteDe rdf:resource="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones/OrgFING"/>
        <resvocab:nombre>Comisión de Convenios</resvocab:nombre>
        <resvocab:tipoOrganizacion>Comisión</resvocab:tipoOrganizacion>
    </owl:NamedIndividual>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones/OrgComINCO -->

    <owl:NamedIndividual rdf:about="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones/OrgComINCO">
        <rdf:type rdf:resource="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Organizacion"/>
        <resvocab:esParteDe rdf:resource="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones/OrgINCO"/>
        <resvocab:nombre>Comisión del Instituto de Computación</resvocab:nombre>
        <resvocab:tipoOrganizacion>Comisión</resvocab:tipoOrganizacion>
    </owl:NamedIndividual>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones/OrgComTecnicaMixtaSG -->

    <owl:NamedIndividual rdf:about="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones/OrgComTecnicaMixtaSG">
        <rdf:type rdf:resource="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Organizacion"/>
        <resvocab:nombre>Comisión Técnica Mixta de Salto Grande</resvocab:nombre>
        <resvocab:tipoOrganizacion>Comisión</resvocab:tipoOrganizacion>
    </owl:NamedIndividual>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones/OrgDirGralRelCoop -->

    <owl:NamedIndividual rdf:about="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones/OrgDirGralRelCoop">
        <rdf:type rdf:resource="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Organizacion"/>
        <resvocab:esParteDe rdf:resource="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones/OrgUdelaR"/>
        <resvocab:nombre>Direccion General de Relaciones y Cooperacion</resvocab:nombre>
        <resvocab:tipoOrganizacion>Dirección</resvocab:tipoOrganizacion>
    </owl:NamedIndividual>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones/OrgFING -->

    <owl:NamedIndividual rdf:about="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones/OrgFING">
        <rdf:type rdf:resource="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Organizacion"/>
        <resvocab:esParteDe rdf:resource="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones/OrgUdelaR"/>
        <resvocab:nombre>Facultad de Ingeniería</resvocab:nombre>
        <resvocab:tipoOrganizacion>Facultad</resvocab:tipoOrganizacion>
    </owl:NamedIndividual>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones/OrgIMFIA -->

    <owl:NamedIndividual rdf:about="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones/OrgIMFIA">
        <rdf:type rdf:resource="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Organizacion"/>
        <resvocab:esParteDe rdf:resource="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones/OrgFING"/>
        <resvocab:nombre>Instituto de Mecanica de los Fluidos e Ingenieria Ambiental (IMFIA)</resvocab:nombre>
        <resvocab:tipoOrganizacion>Instituto</resvocab:tipoOrganizacion>
    </owl:NamedIndividual>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones/OrgINCO -->

    <owl:NamedIndividual rdf:about="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones/OrgINCO">
        <rdf:type rdf:resource="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Organizacion"/>
        <resvocab:esParteDe rdf:resource="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones/OrgFING"/>
        <resvocab:nombre>Instituto de Computacion</resvocab:nombre>
        <resvocab:tipoOrganizacion>Instituto</resvocab:tipoOrganizacion>
    </owl:NamedIndividual>
    


    <!-- http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones/OrgUdelaR -->

    <owl:NamedIndividual rdf:about="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones/OrgUdelaR">
        <rdf:type rdf:resource="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#Organizacion"/>
        <resvocab:nombre>Universidad de la Republica</resvocab:nombre>
        <resvocab:tipoOrganizacion>Universidad</resvocab:tipoOrganizacion>
    </owl:NamedIndividual>
    


    <!-- 
    ///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
    //
    // General axioms
    //
    ///////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
     -->

    <rdf:Description>
        <rdf:type rdf:resource="http://www.w3.org/2002/07/owl#AllDisjointProperties"/>
        <owl:members rdf:parseType="Collection">
            <rdf:Description rdf:about="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#asistenteDecano"/>
            <rdf:Description rdf:about="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#asistenteDocentes"/>
            <rdf:Description rdf:about="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#asistenteEgresados"/>
            <rdf:Description rdf:about="http://www.semanticweb.org/fing/ontologies/2018/resoluciones#asistenteEstudiantil"/>
        </owl:members>
    </rdf:Description>
</rdf:RDF>



<!-- Generated by the OWL API (version 4.5.6.2018-09-06T00:27:41Z) https://github.com/owlcs/owlapi -->

